跪求！請問大家邊到有得整旗？

跪求！請問大家邊到有得整旗？

類似呢種🙏🏾🙏🏾🙏🏾🙏🏾🙏🏾
Thankyou🙏🏾

推

推呀

我再推

我仲推

我又推

無人理我🤧

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

維城士多有得訂 但唔同字型

自己畫